★[又贏】智能手機輻射排行榜出爐，最強輻射就是.....

日前德國聯邦輻射防護辦公室發佈 2 份關於輻射的測試結果榜單，1 份是高輻射產品排名，而另 1 份則是低輻射產品排名，而檢測標準為瓦/千克。

在高輻射產品排名中，以小米 A1 (第 1 部採用原生 Android 系統的智能電話) 最高 1.75 瓦/千克，之後 3 位都是小米及 OnePlus 的產品，頭 10 名中小米及 OnePlus 各佔 3 部，可以說不少，但當中 Samsung 的產品卻 1 部也沒有。

而最低輻射產品，第 1 位是 Galaxy Note 8 – 0.17 瓦/千克！而且頭 10 名中 Samsung 有多逹 5 部。。。

咁驚咪寫信囉

iPhone 8 plus?

三星贏到開巷

太多天線？

三叔直接玩爆炸啦
仲輻射咁小兒科咩

signal 唔夠力穿人群/穿牆射去基站, load 空氣

支那電話

三星

frequency？
uhf同gamma ray都係radiation

真係一問依個報告 參考價值係邊?
1.75 會引發啲咩
另外ROUER TV 等等既設備又有幾多 有依啲數據就有啲意思

ROUTER

非電離幅射